［回帶］港式迴轉壽司發達大計

招牌：山渣餅壽司

旺旺壽司🍣

白飯軍艦

好提議
外國女體盛好易跌
港式壽司根本就放喺平面上面

嗱 唔賣身架

食師傅d手汗

$60 任食

芝士奶蓋壽司

初戀壽司

魚蛋片壽司

午餐肉，五香肉丁，回鍋肉，豆豉鯪魚

印度咖哩壽司

我想食男人體盛
坐上去一路un 一路食

沙嗲牛肉壽司
鳳爪排骨軍艦

痴漢壽司
香港腳壽司